狗鐵啱啱召喚iws職員返回休息室！

iws唔通係狗number?

International Wing Shing Security Management Limited

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!